［有片］麥美娟用衝擊立法會拉票 選舉美化喎

我聽咗啲咩
大家投票知點做